[選舉近了] 劉頴匡又彈返出嚟

又想選？唔驚DQ？

港共點會俾你選

冇人理

點解要自己set條紅線
講咩會得罪中共唔講得
講過就實dq喇 都係唔選

定係冇人識佢

都算係自己人，雖然有啲政棍feel，想佢有得選咋

唉

應該未輪到佢啦

DQ有plan B
DQ=憲制危機
DQ=攬炒

佢個民間集會團隊做左咁多野，選有咩問題

民集.....

我只知ghpone一定dq

so what
港共理鳩你

佢上屆比人dq 被喻為梁天琦plan b

另外佢一直主張香港獨立既本土派

佢有主張過港獨？

我淨係記得當年佢襯中大email 唔喺香港, 被揭發偷食, 俾email 飛

五毛小蝦米又彈返出嚟

more

咁都五毛

本土投本土 泛民投泛民

唔dq先算
dq係惡係無道理，但打得贏球立球會咩...

劉dq咗一次
鬥黃有撚用咩

咁都叫鬥黃